【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

先頭盔，d 相就HK01到搵嘅，條link呢到：

大家要唔要返下大陸：

屌你老母同我推爆佢！！！

721

推爆

推

push

下面啲comment

Push

推爆佢
屌佢老母

DKLM

大力推！

快推快推

推推推

一定有後門啦

推撚爆佢

核彈

屌你老母港共

英文版 文宣 美國

嘩屌

屌佢老母

推上國際，已同大陸城市無分別

港共政府你繼續講大話啦屌你老母

Pish

不意外

推爆佢啦 DKLM

有冇IT大佬識破解裡面粒ic

屌你老母

dllm

推推推推推

push arrr

拿~~係三思路燈自己講ga~~~

721811820

Hk01變左新yahoo

啊

推爆去

DNLM成班狗官仲諗住擘大眼講大話

今日好多核彈

推有用post

屌你老母 拆得好

推
推到全世界都知！！！！！！！

佢地話無都唔信啦
零誠信

推爆佢

PUSH

屌

政府又一大話 推爆

屌你個政治

屌 推爆佢2

幫手推

推 記者會問

推到上報

監控燈柱

府

612 721 811

推呀 屌

屌你老母！講哂俾國際聽！

機場機場

好波

推啊

嘩屌你老母

唉屌

Pushhh

屌佢老母陽X紅

推

返送中白色恐怖大事記

Push!!!!

有功能無開都係有

核彈引爆

扲反去研究

日日都幾粒核彈

次次都要係咁既情況比人爆出黎
港共有無再柒啲
推爆佢

大家一齊refresh個垃圾大陸網?

推上國際

推呀屌你老母

核彈黎，push

嘩今次仲唔證據確鑿

屌佢老母臭閪

Pushhhhhhh

diu

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

推！！！

Wtf

Cls

Dllm 推

pish

正式宣布一國兩制名存實亡

一支一支推撚冧佢

屌你老母港共政權

怒推！

tui

都估撚到啦
政府講嘅嘢，信一成都死！仆街！

推！

01係好撚多五毛

人未送中, 個人資料先送

piish

p

推呀！你老母

記者會就會話:你張相我都係第一次見，歡迎影果位市民提供資料

永遠都係大陸野, 用勁多錢買返黎都係大陸野, 永遠出賣港人

預左 哈哈

香港變大陸

起幾多拆幾多 日日拆唔停手
拆撚到佢唔再起為止

核彈級

dllm呢個要推

已經送中

1823 問地政總署啦

屌爆佢老母臭閪

推 核彈

推

有合法性

以後見一個修理一個

心都寒埋

雖然係支共01但都要推 屌

屌
啲手足真係勁撚到

721 805 824

721 811

一早官講大話
而家冇得唔認啦

睇你仲點解釋

推爆呀

推撚到仆街
612 721 811

英文版！

點解釋
正苦
屌你老母

點拆呢鋪
屌你

監控

仆佢個街，監控已經賤，仲賤到直上大陸。真係好彩義士發現到，今次直接講一國兩制無效

推呀

721 818

唔可以令爆眼手足白白犧牲！推爆佢

推！！仆街支共港共！！

推！睇你個仆街政府又作咩藉口嚟掩飾

#chinazi

話撚咗

Lenovo 同 中興有份做天網工程

電腦嗰啲千萬唔可以買Lenovo

打狗！ 救人！

推撚爆佢 屌你老母

睇下政府點解釋 dklmch

屌推啊屌你老母

證明佢地堅驚

核爆

垃圾講大話

推啊屌

大力推
推爆佢

所有都係共產黨要消滅香港既陰謀

push!!!!

一日幾粒核彈
幾時可以爆

公眾知情權

屌你老尾

大大力pish

#chinazi 屌你老母

cls 推爆佢

屌，推爆佢

DLLM...

一早知有餡都覺得好震憾

今鋪你仲唔仆街

推呀推！

推爆佢老母

間公司係幫大陸做天眼同社會信用評級系統

證據確鑿
政府都係否認啦

估撚到，港共仲要死撐話無，明明就係同大陸同款

唔撚推都唔得，手足好波

推呀 送佢老母終

已經有足夠理由革命

BLE 全名係Bluetooth Low Energy
主要作用係搜尋周圍有冇藍芽裝置（範圍我諗有50米），
send 收data 咁，
所以經過最好熄咗電話個藍芽啦

有錯請指正

等政府回應完後，全球震驚

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

好大機會去過附近資料已經上哂大陸
樣，步姿等

Tui

幫你推爆佢

嘩，屌

P牌推唔到😭

呢個仆街政府日日講大話

勇武好波

推到佢出嚟回應

屌你老母港共政權仲想呃我地到幾時呀

勇武派立大功

推推

Push!!!!!

推爆佢呀 屌你老母臭閪政府

推佢老母

推!!!!!!

日日都有核彈
就快炸撚爆地核啦

唔係有人拆我地市民點知個真相！！

你老母,好彩我一早整咗RFID protection啫
整你老母智能身份證
監控燈柱你死硬

痴線

推。

中國：家陣我明食你呀！

呢個政府除左識講大話
仲識做咩？

屌你老母中共

真係不意外
快d推比人知

咁不如我又爆多少少阿～

2.6.2.2.
The Bluetooth Detector shall be able to detect not less than 90% of both discoverable and paired MAC addresses of Bluetooth-enabled electronic devices, at a minimum, within a radius of 100m.

推 屌

push 到有回應

唔推唔係人

好人好姐怕咩監控
我地藍絲發起屋企裝360度無死角cctv
24小時直播
係身有屎先驚嘅姐

痴撚左！！

大陸嘢=有後門
屌你老母

而家證據確鑒DKLM！
成班政棍賣港

仲捉唔到你痛腳？

屌老母呀當自己神盾局咁監視全地球？

推推推
一早知佢講大話啦
係無證據姐
而家有就推撚爆佢

講大話pushhhhh

其實01出乜鳩野都有班五毛，淪陷左好耐

食撚屎啦黑警

推
聶德權 解釋一下！

啲殘體支那人同五毛

推阿屌

香港政府誠信破產
侵犯人權 自由

P牌都要推

冇啟用 只係插係到

屌…推

p牌推唔到
佢用左cloudflare ，好難炸到佢

都唔明講大話有乜好處，唔通真係以為我哋唔會拆嚟睇？

睇撚住支燈柱自己跣親啲零件跌到一地都係，好彩無責親人

天網

送去美國研究啦

雖然估到 不過見到真係屌咗出聲
多謝咁多位手足冒險揭發真相

嘩

BIG BROTHER IS WATCHING US

_推

721 push

噢耶，推爆佢

當香港人on9

仲想講大話

推 入面d cm真係

好撚恐怖呀 屌你老味

等高手玩injection入去

push ah dllm

聶德權楊偉雄你地仲唔冚家剷

仆街

一早知班中聯辦買20間凱匯就知想伏咩，想伏九龍東共產黨基地

推dllm

推上報

開多個po去時事台

推俾文宣

屌你老母，推呀

屌 推呀

#ChiNazi

屌你老母仲唔撚認？

dllm 仆街政府

越掘越多

政府有邊一日唔講大話

想知政府點兜

斷正直上大陸

港共: 個別事件

冚家剷

你老母推爆佢！

ez katka

哇屌

pushhhhhhhh

好撚勁

721721721721

唔洗應d 5毛 同佢鬥洗comment

要推

屌你老母 直上大陸cloud server

垃圾政府

不要監控燈柱

鋸得好！

食屎啦

推到仆街

屌你老母攬炒啦冚家產

屌你老母港共政府

中國紅旗切開係黑色架屌

手足好波

其實都預左架啦 算核彈咩

cls

我dllm

磨機變電鋸

推呀我屌你老母政府

cyka blyat!

推撚爆佢 #chinazi

日日行呢度

內文冇左？

識少少電腦都知呢D野好多後門
依家重有大大隻字寫係到
唔知傳左幾多上去lu

推KLM

和理非文宣進場

721
811
推爆佢

推
#Chinazi

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

除左講大話仲有咩識

P牌冇得推

斷正dllm

有幾多拆幾多

嗯 政府繼續吹

講真邊有人信唔係直通大陸啊

不過斷正就柒啲嘅

推俾記者睇！！

可以做文宣核彈

推！！CLS

推爆佢啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推上國際 #chinazi

種族滅絕計劃 ─ 2047 後將再無「香港人」

推爆你！！！

Pishhhh

又踢爆政府講大話

Push ar

行政//行政

kurwa!

Dllm hong kong govt

不意外
依個仆街政府滿口大話

工程常識。用呢隻牌子的BLE dongle唔代表直通大6. 當然唔代表冇古惑。

要推到全世界都知！

係咪講大話已經係風土病？

香港特別行政區

冇人會再信打靶 777 & 黑蛇集團

呢個政府好撚假

"This position will work on in-house systems and several Major Hong Kong Smart City Projects which will work closely with several Government Departments, IoT Device Suppliers and relevant Parties"

癡閪線

正仆街 推

乜野都轉曬大陸野更係送中
買層大陸發展商嘅新樓分分鐘都有監控

推
屌佢老母

Dklm Push

柒婆同我死出來解釋

貼份tender上黎啦

[#Eye4HK 爆眼文宣] 跪求 Retweet 爆眼手足新聞，推上國際！！

仲喺Facebook買廣告

P牌推Po

推撚到核爆

正苦大話連篇
廢官講既野已經唔會再可以取信於人
睇你係廢up會用咩大話冚落去

政府滿口謊言都唔係第一日既事啦

有樣

仲有冇更多證據

pushhh

其實預撚咗
起得就想當新疆噉玩

好快出聲明 冇連接大陸。屌佢老母 真係當香港人on999

不得了

Push!

天網恢恢

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」

是日重大發現

不意外
推智慧燈棟個下已知想點
只不過今日大既搵到野support 依個觀點

極權監控國

send twitter

推 DKLM

屌 呢個真心要推

政府仲係度扮撚晒野

推到佢仆街

不推不是人

繼續講大話啦呢個垃圾政府

真係當香港人傻架喎

CLs

Pushhhhhh

另外在智慧路灯系统的运行管理方面，我们在就2017年推出了基于大数据采集、存储、追踪、监测和分析的综合管理平台——SANSI云系统，今后它将更好地为城市的智慧管理提供足够强大的平台和技术保障。

問番佢 無啟用點解仲要插係到

勇武好撚野

拆得好

Pushhhhh

push!!

直接送中

屌
聽日荃葵青

推pish

嘩，屌你老母

香港已變支那

文宣組要做野推爆啦！